(日文高手入) 到底呢條片入面個小學生講左咩

如果我識日文多好

佢講咗好多嘢喎 你講邊樣先？

好撚小學雞

最想知開頭同最尾幾十秒講左咩
同埋中間大約發生咩事

開頭係講類似你令到我好火大 決戰啦 我一定勁過你嗰啲 最後係輸咗 跟住講 我先冇唔甘心呀 打機打得好代表啲咩？好似你啲咁嘅Youtuber去死啦 刪咗個Channel佢啦

唔該晒